277953
5163
Bách Khoa Toàn Thư Vì Sao - Tại Sao Quả Chuối Không Có Hạt, quyển sách bao gồm nhiều câu hỏi tại sao quả chuối không có hạt, cây to có sinh ra cây con không, tại sao có một loại cây được đạt tên là cây bồ câu, tại sao cây cọ dầu lại được gọi là vua dầu của thế giới, mỗi câu hỏi đều được trả lời cặn kẽ ví dụ như: cây cọ dầu là loại cây mọc ở châu phi, cây có chứa rất nhiều dầu, lượng dầu cao gấp 5-6 lần lượng dầu được chiết xuất từ củ lạc, cao gấp mười lần chiết xuất từ hạt đậu. Dầu cọ được dùng trong rất nhiều lĩnh vực, chế biến dầu ăn và xà phòng thơm v,v,,,,
5
722015
2015-08-25 14:39:02
--------------------------
